小弟諗咗好耐嘅1Q題 求秒

Ben 係異性戀
但係點解肌肉酸痛嘅時候會變咗同性戀

兩頁後開估

我想射精

gay肉酸痛

秒

屌你老母

肌肉酸痛要搽ben gay

屌

Ok完 大家早啲訓

冇乜深度 但合理
3/10

ben迪gay
賓迪基